想將呢首GD(G-DRAGON)嘅歌改粵語歌詞 入黎幫手

GD一向BAD BOY形象大家都知 串串地BAD BAD地咁

呢首好多人都聽過架啦 CROOKED(B打架嘅) 首歌夠晒BAD BOY FEEL

主題就係串串貢 好狂放咁 最近毒品單野咁爆 加少少毒品元素真係MATCH到爆

暫時諗到咁多 不過有啲音唔係話MATCH晒 有無巴絲幫手改返啱音 再補完成首 RAP嗰堆好難諗

I wanna smoke ! This drug is sold！ 索夠了麼？ 處處索K 你笑我瘦(瘦！) 我要索個夠(夠！) 我地五個索野索野索到夠 今晚今晚想要扑野！

This drug so good 愈食愈high 索到變痴 索也索夠(夠！) 永冇愧疚(疚！) 這個世界索野索野有摯友 今晚call TOP 屋企high野！

大獲大獲 無晒貨 吊癮我氣咳
我要索野就算犯法也無有怕我照去隊
我要食氯胺酮 頭搖fing fing當我廢up
已經無左佢唔得 食少一晚死得⋯⋯

留名幫推

lm

......

點解係五個索個夠? 唔係得四個咋咩

留名待改

樓豬冇錯 係有5個

GD大腸TOP勝利大聲 5件

狗強巴

無人理 橙...

推到有人唱
作晒全首

一見到港女就係佢面前唱出黎